香港快運delay6個鐘 乘客呆坐機上7小時

陳小姐趁七一回歸假期快閃東京，點知5日4夜嘅行程因為HK Express航機延誤，白白冇咗一日。話說7月1號佢搭下晝1點05分UO646航班飛東京成田，12點幾登機，機長廣播成田空港實施航空管制要delay兩個鐘，之後新廣播層出不窮，前後講咗6個原因飛唔到，包括有乘客冇上機要卸番佢啲行李落嚟、機件故障、機組人員夠鐘換班、有乘客要求聯絡地勤、轉飛羽田空港要加油。等啊等，有人鼓譟報警，班機200幾人呆等6個鐘最後都飛唔到，全部人落機。

安排住機場酒店或派$500

航空公司安排乘客入住機場酒店或派500蚊現金畀人搭車返屋企，陳小姐話：「全程得一個人（航空公司職員），你覺得一個人可以應付到我哋咁多個人咩？」攞行李都搞咗一大輪，佢嗰晚10點幾先上到酒店房，「喺機場折磨咗10幾個鐘，人都癲!」航班第二朝（2號）9點幾起飛，去到東京已經係當地時間下晝3點幾，陳小姐原本租咗車，行程大失預算，真係掃興。呂小姐同朋友一行8人去東京自由行6日，一樣咁嬲，「憤怒同無奈，永遠都唔會再用HK Express！」

HK Express發言人稱，當日UO646航班因香港國際機場實施空中交通管制而延遲起飛，之後亦因唔同因素再度延誤，最後因成田空港實施宵禁而要將航班延至7月2日出發。HK Express已即時為受影響乘客提供小食及飲品、派發餐飲券，以及港幣500蚊現金交通津貼或酒店住宿安排，又派發航班延誤證明畀乘客claim保險用。HK Express對航班延誤令旅客造成不便深表歉意。

搭佢唔係預咗咩

理閪你 有平機票就

梗係住酒店
機場酒店點只500蚊一晚

上次搭其他公司既機 delay 9 個鐘賠3000比我
我都唔係咁滿意
屌你陪得500

黃金假期搭廉航係咁架啦，廉航目的唔係俾好服務你，佢責任只係將你由A點送去B點就足夠

今次屌完，
下次一蚊機票班港豬6秒9衝去訂

港豬:上次就算啦

搶啦嘛
次次mega sale都狗衝啦嘛

窮人咪撚咁多嗲喇
俾你出國已經影衰哂

HK expensive

香港快運，預左架啦

「憤怒同無奈，永遠都唔會再用HK Express！」

呢句說話同香港人坐國泰R唔到著數一樣例牌金句

可能係公屋狗 辛辛苦苦儲左一細筆錢去旅行 點知俾廉航玩到瞓直

到時68蚊咪又係搶
窮閪唔抵可憐

報警有咩用，會賠得多啲？

「憤怒同無奈，永遠都唔會再用HK Express！」

到出一蚊雞機票，咪又係鳩衝。

坐得lcc預左風險比fsc大架啦 唔明有乜好笑

安排好既行程有得賠咩？BOOK左酒店住唔到果D點算。

咩航空都有機會delay架啦
咁都係新聞？

有撚用？
佢張證明一定寫「營運原因」導致delay
claim撚到保險?

呢d窮人既時間就係咁唔值錢

曾經都想嘈 但後尾發覺預咗

返回果程delay就算數啦

早幾日國泰飛大阪delay 又係同一句
睇來班港豬以後唔洗再搭飛機

明顯省到旅遊保都無買

寫Operational Reason 已經乜柒都claim 唔到

起飛時間都未見到個閘口我都試過

我回歸國泰懷抱

廉航係比有大把時間但無乜錢既人搭
例如學生
打工仔 假期唔多就搭返普通航空公司啦

搭Econ 間間都係比人當狗咁玩架啦

識得搭一定係坐Business class

Jetstar vanilla peach又唔會咁delay法
UO真係垃圾

窮撚

CX>快運啦

屌完下次繼續搭

Vanilla 狗也不屌
佢會直接cancel 左班機退錢就當無事發生

最慘係係機上面所有野食同野飲都要俾錢，有限資源困足你七個鐘，賣晒之後就話飛唔到，你地可以落機啦

快運：我冇迫你買野食架

uo又出事

今次屌完，下次再搭 ，完！

屌 自從呢幾年又delay又cancel已經驚咗Hk express
平機票又搶唔到 平時又唔係平得去邊
俾多少少又有飛機餐 閘口又近d 又唔洗驚delay又剩

俾狗搭

爽！delay又有酒店住
唔洗錢同條女爆房
仲有得claim保險幾舊

日本打緊風，成班傻仔為屌

我唔會屌~
因為我要塔
平就係咁

睇人搭廉航仆街最開心

要平就唔好要求啦

8蚊機票gogogo

乞衣即是乞衣

要平就預咗take呢啲rism

上次起福岡都delay左5粒半鐘
中途派過兩次餐卷就乜9都無
如果delay夠6粒鐘可以claim保險條氣都會順d

坐因航咪無事囉

果日坐國泰飛東京
見到呢班窮撚咁撚樣真係好爽

依家響機上等緊第6個鐘

HK express都唔係第一次有呢d野架la
你咁都要貪平搭佢只可以話抵死

vanilla最無資格笑UO垃圾
delay 到成班機取消埋叫你自己比錢買過
連日本仔都屌鳩以間垃圾公司

Jetstar同peach都係delay當客

我黎緊去廣島就係要搭佢
因為其他機票貴過佢好多不突止仲要飛成12個鐘

老實講 廉航有酒店賠已經算係咁

2人一間咪一千

delay唔係問題，問題要你係架飛機上面坐7個鐘先要落機

廉航係咁架啦
無保障無好服務
要經濟實惠咪搭
有起事上黎自己負責返

機場酒店千幾蚊晚

搭得快運都係時間唔值錢既人， 搭來回幾十蚊巴士拎返四百幾蚊

點解保險狗唔賠「營運原因」？

HK express 狗都唔屌

抵撚死

要拎番行李走返屋企訓再去機場，我寧願舒舒服服訓酒店

搭過一次

DELAY左29小時....
重要改左做深夜機

之後有人約去旅行都話明唔搭香港快運先去
有小朋友真係唔會同你撲來撲去...

咁坐平野就預左啦

利申:因航都delay咗，不過送餐飲卷比你食飯

成班都on L 99, 你報警一句話係架機透唔到氣, 心口痛, 即刻比你落機啦

想舒服就唔會買快運啦

都係貪佢直航點先搭啫，真係貪佢平咩

等緊換crew ，充滿希望

坐得LCC 就預左架啦 又要窮又要吠真係好核突

咁班機飛到你都冇得飛

Operational Reason claim唔到
咁成班機取消係咪可以claim 到

買保險有冇得賠

上次6月去東京，坐cx前後都delay左4個鐘

其實真係唔關你坐乜嘢航空公司事
你坐國泰一樣中招
飛亞洲同大陸來回
delay係經常發生嘅事
根本係睇你好唔好彩
我先前平均每個星期都要飛大陸一次來回
搭國泰
一個月入面我諗得一兩程係準時
我最高紀錄試過坐9個鐘
但機程只需1個鐘
12點幾上咗機
航空管制3個幾鐘
飛一個鐘到香港上空
無位泊喺個天度兜圈兜咗個幾鐘
兜到無油轉飛好似係深圳機場
入油入咗個幾鐘
差唔多可以起飛有乘客話唔舒服要落機
連埋落行李又搞咗差唔多個幾鐘
去到尾聲又有另一個乘客又話要落機
又搞多個幾鐘
返到香港差唔多夜晚十點
亦都試過搭夜班尾機
去到閘口先話取消
要等第二日朝頭早先有機

有冇人知點解佢要寫operation reason唔比你claim保險？
賤種玩鳩d客？
定寫delay會對佢公司係營運上有影響？

Child登仔搭因航以為自己高人一等真係笑死

搭開ANA

其實真係唔係人地高人一等
係你呢挺垃圾低人一等

唔搭因航就等於搭UO？用下腦先講野
同價位我搭HX唔好？因航咪又係蔗渣服務

HX同UO有別分別

廚叉同老母有咩分別 ？

6秒9你已經乜閪都買唔到

HX都係俾狗搭 唔好拎黎做例子喇我差D笑出聲呀

一分錢一分貨

唔好以為搭HX就以為高人一等 真係笑死

因航依家變到仲點你又有冇試過
飛台灣都delay都唔再講 飛機餐個包疑似有d污糟野要換過個比我

其實我唔撚信佢地會要你係飛機等
不過係D 客覺得等一陣就可以飛先繼續等

所以你搭開咩？ 我見到你d邏輯都開始忍唔住想笑

飛邊度先有3000

搭因航托撚？市面大撚把一樣價位但好幾倍既fsc
ana jal 你食撚左？
拎hx 黎講
hx 同uo 最大分別咪得部飛機同有餐飛機餐

有冇話會點處理

Jal 會同CX聯合營運

HX起碼唔算廉航

我拎hx出黎講就係想講連hx都好過依家嘅因航
拎ana黎講點顯得因航有幾差

當然無啦，依家主力賣杯麵

要錢？

我自己一個去搭飛機揾咩人同我訓

同人夾房

要幾咁廢既人先會覺得UO同HX係選擇

就好似D 師奶買電器走去買美的咁
係都要揀平時然後覺得自己好醒

咁多爹
下次有$1機票咪又係

HK Depress

邊一方面

點可能呀

你覺得因航都係個選擇
咁你都係你所講嗰類人咋喎

比條女女嚟就正

次次都有人話唔再撘, 但係一樣大把人撘
根本平就得架啦

屌極咪又係日日full load 講到咁唔想坐就以後唔好坐 留番d位比員工拎老免飛去下

有冇人可以解答下點解operational reasons會claim唔到

其實有更加耐嘅delay 以前我見過12個鐘以上 我的國航空

你應該問下你買保險公司

日本果邊搞搞震 都瀨快運

FSC同LCC冇分別？

因航咪又成日delay

連登仔笑人搭廉航同有錢人笑人買唔起樓有咩分別

點解我搭咁多次都冇中伏
可能仲係搭得太少

因航d飛雞態度仲衰

囉東京做例子
因航一日有10班機
ANA得4班 JAL得1班
時間因航已經贏曬

空姐靚d

飛廣島撚表示 7個鐘都嚟緊

論飛雞臭串程度
因航數一數二

有冇人又走去叫ceo 出黎

即刻見到有人拉埋國泰黎講

成班廉航乞兒

講緊服務啊大佬
你咁講老母仲多機飛東京啦
係咪又好過晒廚叉ana jal
同埋ana 有6班

冇咗一蚊好耐啦

Jal邊只1班啊，佢同CX聯營航班

一批鬥hx/uo就實有人話cx都係咁

乘客或成最後贏家

搏人地未搭過 cx 就出黎鳩up

國泰日日比百份狙擊

數出黎既次數仲少過支那廉航

次次長假黃金周就出事

廉航乞兒真係抵撚死架

唔好侮辱香港2個字，明明呢間就係蝗蟈快運!

唔好拉其它lcc落水唔該，能夠堅毅不屈咁做到咁仆街既
只有蝗蟈快運!

一蚊雞機票要我等一日我都覺得抵

問下班時間仲緊要過金錢既商務客, 佢地出trip坐乜野就知
你話CX唔及ANA/JAL/SQ都有可能, 點會衰得過HX

根本成班乞兒成世人未坐過 cx

要自我安慰咪將白粉料放大當真囉

等於d 窮人話「誠哥都有煩惱架」

窮撚思想係咁

緊係，好好生意

坐你前面，準備起飛啦 唔好相認

搭多幾次就有機會，我都係十次中一次

我唔覺得快運差
反而我覺得佢係lcc嚟講算做得唔錯

雖然我唔係好信飛到

坐你後面 唔好相認
應該飛唔到

又唔好話乞兒, 好多人明白HX/UO無咁好
一分錢一分貨, 都係想平先揀姐
我諗一樣價錢無人咁戇鳩揀HX/UO掛

好多窮撚坐HX

一班機都撞幾個

我擔心個engine 其實未整好

假架 engine應該跟本冇事

咁樣諗都正常
最慘係實有人覺得俾lcc既價錢, 要有fsc既服務呢
呢d就真係乞兒喇

搭咁多次都冇咩delay
真係睇運

不過真係平 來回先千幾蚊
有時唔洗一千
堅抵 冇計

9up d 理由

btw 一陣相認

咁班友就唔好成日拉國泰落水黎平衡心理啦

好柒

見佢開過個蓋做下樣

on9先會坐快運

貪平吖嘞

條友無得反駁潛左水喇

呢d post識睇一定係睇CX撚笑廉航撚

正啊Ching

好多人唔揀hx/uo, 根本唔係想哂命(我都唔覺坐cx/jal/ana/sq有咩好哂)
係咁難得去旅行, 唔想到時delay/cancel搞到去唔成
到時先埋怨做乜貪平

坐撚得快運就預左賤撚過狗架啦

広島空港收夜晚10點 依家仲唔起飛 就一定delay到聽日先飛

唔好再用平機票黎幫呢啲西公司解釋啦
佢公司管理得唔好就管理得唔好啦
peach vanilla jetstar夠係廉航成日爆呢啲新聞？
可能呢啲公司係打風落雨都會delay
但上曬落先話俾人知delay仲要飛唔成真係得佢
佢地公司啲delay擺明就唔係因為有無跑道/天氣差事啦

講服務
ANA同JAL真係好因航幾倍？
3間坐過曬，真係差距無你講到咁大

其實老母都係同因航一樣得10班
而且囉LCC同fsc比？

BTW，ana 第五同六班係邊度？
時刻表唔見

依家排緊隊起飛，希望9半可以land

塔過因航已經好威啦
夠射喇

好忟水 希望可以land到 祝你好運

真係唔好囉vanilla講喇
JW300取消果時真係成日聽

開得蓋就應該唔係做樣

計埋轉機6班

個時間預鬆左架
captain肯飛即係應該冇問題
你擔心架機飛到一半engine failure要divert好過

死窮撚

每次都屌住嚟搭 今次話永遠都唔幫襯，下次轉個頭話1蚊又嚟啦，快啲準備搶呀

我都幾好彩
搭過咁多次都無delay過
仲早降落左

成田機場宵禁？
日本暴動咩？

暴動呀， 好危險

試過去到機場先知delay12個鐘
好彩住得近 即刻返屋企訓

自此就真係冇坐過垃圾快運
寧願俾貴啲

因航又delay又西面
快運又delay又西面
我咩唔搭平d個間

同地震話以後唔去日本無咩分別

有人鼓譟報警

我都同意分錢分貨搭得廉航唔應該期望得到傳統航空公司嘅質素
但係應該唔至於連Delay嗰陣都唔可以有不滿啩

當年去日本exchange要轉機撞著打風訓完日本機場再訓台灣機場用左3日先由日本飛返香港都係咁過

有冇而家係廣島巴絲揮手

3點半機delay到10點半
返到香港半夜又要的士

正正係坐呢班機既人
其實個日啲客都好黑人憎 成班以為自己係皇帝
本來可以飛得 點知有人投訴話要同地勤溝通
之後等下等下等到d crew過左服務時數最後唔飛得
本身機師話因為就算而家飛 成田都唔開 話改飛羽田
心諗仲好啦 近啲 點知啲人又嘈話唔識路個啲
好心就唔好咁多嗲

咁你地最後點

都未破上次香草航空delay13知鐘記錄

其實又係睇你好唔好彩
我有一次飛大阪 因為帶埋兩老 諗住穩陣D坐CX
DLLM Delay左成5個鐘

有一次HX去北海道 班機取消左

坐過3次UO 其中1次遲1個鐘飛 另外2次勁準時

所以真係睇彩數

Sad but true

有咩問題

我4月去既時候勁準時

我就係咁諗

老老豆豆，飛日本坐過jetstar peach,國內線jetstar 都坐過，感覺好過HK Express

delay間間都有架啦，唔洗focus hkexpress既，話以後唔搭hkexpress果個人仲on9，以後行路咪唔怕delay囉

坐國泰都試過delay一個鐘，最後送杯咖啡卷（最後唔記得拎）

乜連登咁多乞丐
定全部都東方員工

亷寒預左

其實日平去真係好小出事
打風果d另計

去旅行冇planB

日本打緊風, 屌乜撚

比幾舊水有得你坐咁耐飛機仲想點

廉航

我坐快運未試過delay 反而台灣飛返香港 坐cx 試過delay一個鐘頭

好正常， 話過好多次搭得快運好多都係仆街大種乞衣

俾蔗渣價錢要燒鵝味道 獅子山精神

其實咁驚嘅要買business class/ 搭飛機搭到有status先會好小小 , 有事係第一時間轉到下一班機
econ 位咪一樣係鳩等

利申 最近2年同未來2年都無搭過hkexpress
另外未來2年都唔會搭HX
海航系列不了

其實cx經濟價錢可以坐到hx商務係幾吸引

最近三次去日本都係坐UO, 冇delay但要等40分鐘以上先起到飛
5月去東京果次更加等左成個鐘

無好似UO母公司海航個董事長咁發生"意外", 已經要還神啦, d cheap 精仲夠膽嘈?

Hkexpress都好用 成日delay

成田不嬲23-6唔俾飛機升降
搭凌晨點幾鐘機去成田
好多時會喺成田上空打返幾個轉
等到夠鐘先可以降落

零晨去羽田等地鐵開

當。。，切，也心

竟然有錢賠

無delay但係等咗成個鐘 咁嗰個鐘算係乜

父幹狗收撚皮啦屌你老母爛臭閪

D廣告有時都幾抵死

最後等到6點幾佢話要聽日先飛到
成機大屌 之後第二日真係起到飛同埋降落到日本 有啲人係到拍手 以為自己岩岩有空難咩
之後係counter等賠償個啲 啲人衝哂去counter屌佢地老母
不過佢第二日係變左飛朝早8點 同埋都專登開左counter俾我地check in都算係咁
我認得報料條女係邊個 坐我地附近
真係好撚閪 啲嘴臉係咁秒嘴秒舌

推咗出去一樣可以等，之前有一排好多機場做嘅人懷疑空管故意製造要等好耐先有得起飛嘅情況嚟等大家覺得要快啲起新跑道

HKExpress 已經俾啲閪客搞到變半Full Service Airline，肯俾埋酒店錢又或姐科500
試下揼班窮撚搭Ryan EasyJet Vueling
乜撚都唔俾你呀

當每日只番9個鐘每星期只番5日都有12.7k

可能好多乘客都冇

正常啦 呢個價位

其實細機係咪慢歌大機？兩次搭細機去日本都要四五個鐘

我聽開快歌

o

led

飛博多轉JR啦

今日坐uo返香港

平就係咁ga啦 燶閪

成班垃圾貪平，好撚肉酸啊
你咪唔撚好撘囉

好條撚咩 地勤人手又唔夠 排隊排成個鐘先 check 到in

呢d post 一定見到d 假到唔恨既所謂對比

咩搭過 HX UO都勁準
CX 港龍都delay 之類

心諗百份日日狙擊 cx
你估你果d 所謂經歷唔會上報咩
但係加埋都唔夠海航d 支那航空多啦
仲要次次黃金周長假都瀨野

支那航空d 五毛收皮啦

搭飛機可以有罵戰，搵優越感
服撚左你班兒登仔

咁最少有一個保險嘅旅遊保用all risk basis 保travel delay 嘅

比得咁平就預左

買機票咁平就係要計埋呢啲風險

腥簡航空不嬲多打手
唔只打手,仲有個打飛機師成日喺child登出沒

當日無記錯係日本天氣問題所以atc hold唔比飛

咁其實可以話係決策出錯

因為似乎係uo想搏下飛唔飛到而唔直接取消

因為你要完成哂boarding先可以拎time slot起飛

而當日日本天氣跟本預計唔到幾時有得飛

所以一路keep住班客係機上面

一路排隊拎time slot

到最後咁多個鐘都搞唔掂成田又有宵禁先迫住飛聽朝

所以其實人地直接cancel又會比你屌
咁樣delay搏又會比人屌
不過無得用上帝視角去望番轉頭ge
如果人地用兩三粒鐘搏到可能又有人讚呢？

有人讚? 你諗撚多左喇
佢地話飛到係你既責任, 我俾左錢架

同埋講真天氣問題就間間公司都一樣嫁啦

點會快運飛唔到國泰就飛到？

唔通耶穌都會收茶錢坐貴d就變走舊雲變走個風比你飛？

講到尾其實都係個朵臭左

同人講天氣原因都無人信

個廣告賣得咁準時 叫人過檔

香港貨運航空

點解有人會推舉HX好。。。我朋友去大阪轉期收佢二千幾銀
CX唔會咁做

買定個貴啲嘅旅遊保 都安心啲

準你老母時咩
用吓你個腦啦弱智仔

屌！唔撚用腦個個係你呀嘛
打完成句一個Point都冇，都唔知你講咗啲咩

講個廣告咁啱時候岀現又唔得？

係咪反工比上司屌到67咁？

見親d 假比較就想笑

好在有幾個真係太假

假到連登仔都費事覆

你唔好同我講你On9到以為我話快運準時呀
如果係你就要去檢查下啦

次次一講 UO
就有人出黎踩 cx 捧支航

無知到你 點一樣法?
你估有機師牌照就=條件一樣=飛得?
你知唔知一間airline要有幾多qualification先可以係唔同情況下起飛
以HX為例,佢幾年前講緊連好基本既Low visibility operation都未有,即係話機場大霧d佢都唔飛得

仲未計機師既個人判斷,目的地天氣同其他變數

不過child登質素係咁上下

預左架啦

ATC HOLD DUE WEATHER 我唔飛得你飛得？

CHILD登？

打飛機師

去日本淨係搭ANA

窮西 冇錢買正常機票 學人去旅行

你知唔知天氣變化可以有幾快
你真係唔識架喎

反你老母咩5p仔
擺明因爲google search到個post內容先出呢個廣告啦
你唔撚係以為個廣告出現係因為巧合呀嘛
係咪讀書讀到懞撚咗 返去繼續考你TSA啦戇鳩仔

琴日UO有單飛石垣轉降高雄，搞左8個鐘最後要原機返港

唉！低能仔，咩撚都要畫公仔畫岀腸你先滿意？

咁撚執著，睇你都係憤世嫉俗個班人 唔撚識笑吓嘅

我有書讀不過唔撚係好似你咁考完個TSA就冇得讀啦

咩事

如果係cx上白粉

就又會咩九宵驚魂，管理不善

然後有班打手又衝出黎話 uo cx 冇分別

見到有promote又9衝架啦...

白粉 go around 都上到報

柒咗就認啦戇鳩

唔係成日去唔識搞

其實快運冇咩野既，係坐得好辛苦，搭過2次，唔再搭啦

認真咁平係咁架啦
陣間一覺唔覺意話退錢比你唔載你返黎咪重麻煩
人地廉行黎咋大佬，肯賠比你都算係咁啦
咁多嗲又投訴又要services好心就比多少少錢撘其他

貴就貴咗啲，但物超所值